訓咗無睇新聞，銀行加咗幾厘息?

成班淡淡唔係實牙實齒話加息嘅咩？ 點解無加嘅? 點解嘅?

無加 不過樓價照跌

哦，但我講緊加息，唔係講樓價喎
師兄會唔會有啲9唔搭8

下年會減息